已經潛入藍絲大本營

全民階敵 黑色恐怖

做得好#drum#pig

聽聞有D 40~50歲既都已經打入左對面陣營

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

An eye for an eye

我地後生就無計

問題係嗌口號呢樣，佢哋大部分真係冇呢個智商去分口號

[url]好快佢哋會發現，佢哋陣營入面嘅人，同佢哋理想中嘅藍係差好撚遠，不論搞咩活動，都會被一班低級紅玩撚臭曬[/url]

好似幾刺激

以彼之道還施彼身

印佢地捉鬼係勁既

引

計中計中計中計...

我屌
你支持嗰班黑警玩滲透又唔見你話人卑鄙

你哋一隻二隻YC

個個腦袋思歪！

藍屍：驚察維護正義滲透你班曱甴有咩問題

可恥，不要成為怪物

呢d權力依附者真係好撚悲哀
有權做乜都岩，冇權做乜都錯

【推】8.31嚴重傷者現身說法

佢地會定期有飯局去連繫。來來去去都係個幾間酒樓

如此機密請用高級班加密系統

唔知點算好了

真心

識玩

佢地有大台都要捉鬼
搞到佢地真心個班混亂埋亂捉鬼 不出一個月應該收皮

我有大量藍藍群 link 和聯絡方法 要既聽日出黎北角老地方 等 fc左先比

到時佢話你鬼 你就話翻佢先係鬼

辛苦你啦

push

真係咁做 咁做好大獲嫁噃

叫佢去俾件衫你，周街渣波

黎個學生番左工都冇糧出呀！
個人資料比人公開曬！[代開po]無良中介夾埋萬寧Medicube恰學生番完工話唔一定出糧仲擺人上網

支持警察

咁就要開多啲間諜post啦

Pish

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

係入面留言屌藍絲俾人踢撚咗

低調，唔一定所有野都要擺上黎分享

推

藍屍又要捉鬼啦

一早潛左入去
佢地拆牆果陣影哂樣
準備傳相返大陸公安話佢地係幫手重建
到時等佢地過關比人扣留幾個鐘解釋都好

我又入咗
藍屍快啲喺member list 捉我岀嚟

聽日你可能見到藍絲group有呢張圖

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

需要大量間諜

我都潛入左各自努力

網戰可以靠後生
現實既話 要靠UNCLE AUNTIE喇

一家人互相批鬥
毛魔當年既遺願達成了
文革2.0
習總要求人民保持鬥爭既政績已經達成

後日就會有呢張圖

低調

我都入左
原來而家D藍屍都幾好戲
見到鏡頭影住扮訓低,
仲要扮失去知覺眼碌到咁大唔眨
屌佢老母
藍屍死全家

我都入左，入面啲人係唔蠢。

你咁揚更係踢你啦

識玩 又多兩餐茶錢 又有得撚狗

真

我有10個fd入咗，唔係好熟，襟入佢哋profile原來藍到仆街

無腦 vs 有腦

你估邊邊會贏？

[member兵不厭詐鬥抄囉屌你老母[/member]

同藍絲係連登post傾叫人衝一樣

小心暴露身份，起晒底back up晒先。

好野

以其人之道還以其人之身

你老母
藍絲呢個犯罪集團好快瓦解

手足加油！

【吹雞】唔想重演淘大事件入黎幫手做野

P 牌推
潛入藍陣, 搞破壞
插贓嫁禍, 當藍屍出街揮紅旗時, 義士就搞破壞, 話係藍屍做既
不過唔好太早行動, 以免被發現

有錢40+藍絲
民主2047關我撚事
之後你好易推論佢地諗咩

屌，後生根本好難去臥底，好易被人認出。着咩衫都唔搭啦。

好明顯要靠晒d阿叔同埋師奶，加油＾０＾

幫佢哋件衫加d記號。。。

呢班真係傻
2047除非佢肯定自己已經死撚咗+無子孫
唔係一定關佢事

其實佢地知唔知"共產"點解
你嘅$即係黨嘅錢呀
就係連有錢佬都驚先有石禮謙事件

計謀1:
例如有一日:
黃陣同藍陣喺街邊晒馬對視
跟住有記者趕到
義士就着藍陣既衫揮紅旗掟啤酒樽 (唔好掟到人喎)
跟住記者就寫:「愛國暴徒揮五星紅旗掟啤酒樽」

佢哋係既得利益者
未中過招唔會知咩事
同一般藍絲差唔多
不過有啲理性

點解入藍屍？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話毛澤東你偶像吖嘛，你見過毛澤東未呀？
荃灣揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，死，佢救唔到。
你知唔知毛澤東諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入藍屍，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

講真
藍屍既首腦林奠成家都有居英權
林奠成家未到 2047 都走撚晒啦

[member]我今日做無間道著藍色衫舉𣄃 忍唔住 想TK
不過為咗日後可以做低何妖我忍住冇郁手 不過我之後都會袋住菜刀 有咩事 我就吉下啲藍屍 [member]

有鬼

［member]潛入咗好耐啦 我開過幾個流料post 班藍絲信到十足十 證明佢哋都係唔太會Fact Check 有啲傻鳩仲加咗我好友 仲留埋contact 不過好多都係狗親戚嚟 [/ member ]

勁，我決定都潛入去幫下手。
40歲應該多人信

大家見到勁多狗同藍蛆入黎

大家盡情做卧底 一入去就收風 放料

加入fc撚同中計撚
民意逆轉撚

下次咪佢人中，暈左都會痛醒，醒嘅

兵不厭詐

經淘大一役，間間商場保安會視紅旗黨如洪水猛獸，即刻驅醒、唔會再歡迎進入(睇昨晚淘大管理俾住客街坊圍攻左幾耐?其他商場仲唔知驚咩)

吹雞陣營除左幫港，保港同何妖，仲有冇?🤔🤔

唔怪得join嗰陣陣已經唔係當初描述咁

下次咪撚救藍屍啦
救咗你唔多謝你仲要話返你

慢慢捉鬼了

全面滲透 post哂佢堆快閃活動出嚟

整多啲圖去陰鳩啲藍絲

攞中国国旗打狗

我都叫咗我老豆老母潛入咗佢哋入面

根本就應該好似黨鐵咁
立即清場保障員工及商戶既性命及財產

[member]藍絲黑色恐怖佢地要捉鬼,內部分化

帶個風向叫班藍屍去黨鐵商埸

各有各做
絲打愛大家

Push

都幾辛苦

人道首先要當對方係人咁同等看待
對家當我地曱甴啊？
好啦，FA以後唔洗幫藍屍
最多係叫架白車嚟

我都潛入左

唔蠢又唔係既得利益者點會藍

救你仲要咁講嘢
以後唔好救敵人啦
人哋唔會多謝你

呢啲嘢梗係要揚啦，利申搵緊深藍親戚介紹入group

有冇良知係天生，無關係唔係既得利益者事

大家唔好用真身搞 俾手足起底就唔好啦

到時亂咁捉鬼點錯相就好撚笑

我家下藍色衫 又變返著黃色衫

有聲